荃灣浮屍要証明佢家屬有冇講大話好簡單

如果個仔突然死左 咩情況下會一口咬定唔關黑警事？

就係尋日見完佢/有正常聯絡 正常食飯痾屎

是但有樣野proof佢早兩日係正常生活 有出入紀錄 冇比狗捉 唔係咁難掛？

呢d 先係FC 如果冇就真係好可疑

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

解散警隊重新招募絕非不可行！分析填補新警力嘅來源！